雖然真係好想好想同返你一齊，但係。。。

每次諗返起同你一齊既畫面真係好開心
但我知係我做錯左 成日發你小脾氣 冇好好珍惜你
無你既尼幾日 真係過得好辛苦
每日起身就諗 今日應該要點捱過去

雖然真係好想好想同返你一齊，但係
我會用尼幾個月既冷靜期
好好改變自己 先唔好咁執著我地段關係
諗下我地有機會一齊番 應該要再點做一個好女朋友
就算最尾我地真係要永遠分手
我都會努力追番你返黎
就好似我一開始追你咁

希望你睇到我尼個post

玩厭你啦
做sp la

下個會更好

同我一齊好過啦

尼咩？
尼泊爾？
尼古丁？

尼姑
對唔住大佬

尼你老母

字都唔識打抵分手啦

抵啦

對唔住大佬

硬係覺得男方已死心

我係男方應該拍爛手掌發啲濕尻脾氣呀啦

Sp

好難講
有時真係想反思段關係先想提出要冷靜期